美國Black Friday 各大大作大減價

與中國的「雙 11」一樣，美國的「Black Friday」亦同樣是一年一度的重大促銷節日。雖然它看似與香港沒有太大關係，但若然大家鍾意打機就記得留意了，因為現時不少遊戲平台都舉行大減價，不論 PC 及家用機都可以掃到平貨，小心一個不留神買到破產。

002

首先睇睇經常都會舉行特賣的 PC 平台 Steam，今次他們的特賣將會去到 11 月 29 日為止，而且幾乎所有遊戲都有減價，當中有部份獨立遊戲減幅更高達 90%，只需 1 至 2 港元便可入手。至於大作的減幅亦十分理想，舉例《The Witcher 3: Wild Hunt》及《The Division》等就有半價，比較新的《Call of Duty: Infinite Warfare》亦減價 33%，喜愛 PC 遊戲的人一定要留意。

003

至於另一 PC 平台 EA Origin 現時亦正舉行超級特賣，最多減幅更高達 25 折，當然減得最多的會是比較舊的作品，比如《Battlefield 3 豪華版》、《Dragon Age Origins》及《植物大戰殭屍：花園戰爭》等都有 25 折。至於最多人留意的《Battlefield 1》減幅亦多達 40%，只需 257.4 港元便可入手實在抵到爛。

004

家用機平台方面，Xbox One 的 Black Friday 特別精選將會舉行至 11 月 28 日，留意本身是金會員的話減價幅度將會比非會員更多。當中較新作品方面《Battlefield 1》、《Gears of War 4》、《FIFA 17》及《NBA 2K17》等減幅由 33% 至 40% 不等，而舊作大多都有 50% 以上折扣，當中減得最多就有《Tomb Raider: Definitive Edition》及《Saints Row/Metro Double Pack》，只需 2 折。

005

最後 PlayStation Store 的 Black Friday 限時快閃優惠則會舉行至 11 月 29 日，最高優惠低至 2 折。比較新的作品如《Uncharted 4: A Thief’s End》、《Mafia III》、《Titanfall 2》、《Battlefield 1》、《Call of Duty: Infinite Warfare》等減幅由 15% 至 40% 不等，而其他具吸引力的舊作則會有超過 50% 優惠。

利申：想入手battlefield 1
轉自：

steam係都等聖誕sale啦

Steam aoe2 hd已入手

fallout4同far cry primal 已入手

我都諗緊聖誕會唔會再平d

primal我都想買 不過驚聖誕仲平

已買fallout 4

買左文明帝國5連dlc